唉呀

好灰因爲尼幾個月 有d情緒病

你女朋友好正已經比好多手足好，不要灰

唔抗爭，就冇命

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

推